2月尾去東京，求箱根溫泉旅館推介。

同女友兩個人去，想要有以下幾樣。

1. 一泊二食
2. 露天溫泉（預約時段個類）
3. 私人風呂
4. 自己房食野
5. 瞓榻榻米

budget $1500 per person

上網初步睇左山之茶屋，有無巴絲打住過覺得點
唔該各位

一之湯

雪月花

3000 蚊晚
又唔係旺季
真係睇岩就可以book

住過一之湯舊個間
唔算貴，不過有d 舊
晚餐份量多，不過無咩特別
如果要靚影就第兩間啦

但有無邊間推介
因為我未去過

我一月中book 咗箱根強羅間季之雪月花
大約港紙2800 36平方米一泊兩食
但未去唔敢推薦住
巴打你可以上網睇下呢間同啲blog 點講啦

雪月花我住過， ok 的， 由其自己揸車去
但佢係響canteen 食唔係房食

呢個 budget 可以睇睇強羅環翠樓，有私人風呂二食向房訓榻榻米

呢間我有睇過 但覺得間房有d似酒店房
各位點睇豐榮莊？

山之茶屋

要有私人風呂兩人要$4000

之前去左間豐榮莊，好撚正，出名雞刺身
係無私人風呂同埋無預約時段

最後都係book左山之茶屋
$3600兩個人